[
    {
        "randomId": 558
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    }
]